個天谷住唔出雨，係時候搵幾隻g奉狗祭天

利申：動物台國師

拿廁所惠去就岩

龜sir先係喎
你？收收皮先

拎美波去祭旗就岩

1.美波
2.學姐
3.黎明